防火板點上油好

啲人話攞天那水乸佢
一啲話用沙紙
有咩方法係ok？

批完灰先油油

防火膠板面塗乳膠漆

1. 使用粗砂紙將膠板面做花.

2. 用布除走粉末/塵埃及油脂,可以使用吸塵機輔助, 令到表面乾淨,

3. 塗至兩三層油, 若膠板深色第一層做灰色當底油, 淺色油做兩層.

4. 其實乳膠漆牌子視乎你現時牆身用什麼牌子.

溫馨提示:

若施工不當, 使用靚油都無用

上油的時機, 天氣最好濕度為55%以下

每一層油使用同一牌子